場運動再係咁真係玩撚完！

一晚之間所有行動post尋底，熱門比嗰個生日蛋糕po洗版。你地覺得食蛋糕嗰班人好唔尊重犧牲咗嘅義士，咁唔通你哋而家好尊重我哋嘅義士？

莫講話我覺得呢啲係分化Po，但係其實係比分化Po更有過之而無不及。竟然會有人督灰？！傻撚咗呀？手足嚟架，你可以屌鳩人，但你竟然幫敵人，隊自己友？

希望大家唔好再理嗰幾條友，即刻推翻啲行動po相嚟！

真

而家冷處理呢類post 了，請由佢沈底，唔好再開新post晒大家時間睇。

有人話：
「夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手」

係架，佢地真係細個。
而我地唔洗做任何野，對方都會負上責任，建議冷處理呢件事。
但佢地俾咩人搞，都要認返係因為自己既錯誤，與人無尤。希望條友自己淡出，唔好繼續搞臭個運動名聲了。

10.13 10.14 不見不散

依d topic名真係....

我唔係講笑，係認真會玩撚完。再係咁落去大家都驚督灰，仲邊會有人肯企出嚟？根本一開始已經講過不督灰、不分化、不割蓆，點解去到呢一刻會忘記咗？再係咁落去只會行返雨傘革命條路

不篤灰 不割蓆唔係口號